每個行業都覺得自己係最辛苦

特別有啲行業話自己辛苦又講到自己幾偉大但實際上冇呢份糧都唔會去做

AO, EO

做人最辛苦

有種職業叫港女

港女其實不分性別
有些男性都好撚港女

你都未試過看更既痛苦

飛雞